# Быстрый деплой

Тут хранится `docker-compose` для быстрого запуска. Достаточно скачать этот файлик и запустить на локальной машине.

```bash
export TOKEN=<your_token>
docker-compose up
```

> В случае супер-пользователя, не забудьте пробросить локальные переменные окружения, например `sudo -E`
